有冇人可以同我傾計

好辛苦 好想有人應下我

咩事

Hello

係度

在

我真係情緒病到好辛苦 生活上周圍啲野好大壓力好負面 我真係差好少就撐唔住了

好似水杯滿左啲張力僅僅頂住唔漏出黎
但多多幾滴水 我就會爆架啦

點樣可以開心啲啊

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

點解現實中冇人真心走黎愛我

咁放d水比我地
個個都好樂意接收

首先愛自己

呢度好多兄弟姊妹支持你架

成個6月 你走到出去 就feel到充滿愛 仲要唔識既

加油！大家都係度！

多謝你 我正正係需要理會 需要有人俾少少反應我
其實好多情緒病人唔係要啲咩解決方案 只係想簡單嘅真實嘅被愛

係度係度！巴打情緒病有無睇緊心理輔導或者醫生跟進呀？點解話無人真心愛你呀？

你有咩想傾呀？講黎聽下

唱下歌，聽下歌，聽下你平時喜歡的歌。

Hi

我唔識 我覺得自己做錯過事(唔係殺人放火 而且我有覺悟到但我唔知點解好撚在意) 同埋覺得自己好差 覺得自己内外都好嘔心

多謝

我又會睇下戲咁喇。 咩類別嘅戲都睇。

你唔會係完美，但一定唔係最差

我人群恐懼症好驚 主要做keyboard fighter

係點黎架？細個個時唔開心？

你肯開po已經好叻

我有睇醫生 有食藥
但我係bipolar disorder
時而好心情到唔信 時而憂鬱到想死
我依家又好想死了
我分唔到自己有冇好到啊
我唔知啲藥究竟有冇起過作用啊

Keyboard fighter 都好有用 要幫手做文宣 帶風向
我係外國d朋友 返唔到黎 但日日都好努力 周圍留言宣傳

在！
我都無咩朋友，家人之間又唔係好親密，有時都會突然好灰，我明白你呀！

加油啊巴打

我成日煩住另一半
佢唔要我啦
之後我搵到另一個
但我同佢好親密完之後喊到仆街
我覺得自己好嘔心啊
我ex依世都唔會要返我依個同其他人一齊過嘅人

唔好死，呢度好多人會陪住你

知道

家人呢？
好朋友呢？

巴打加油！無人明你唔緊要 最重要既係你知道自己做緊咩
你做緊既野未必服到任何人 但最少仲有千千萬萬個連登仔支持你 同你同一陣線！有需要既tg我mmmmmmismde 記住 留一齊留走一齊走 u are not alone

可能另一個更適合你呢，你比個機會人得唔得呀？

我愛㗎
btw巴定絲

多謝你地應我
我真係好辛苦 一個人撐到好辛苦
無論自己事 社會事
每樣都好似chur到吊頸咁

絲打黎

講黎聽下

btw最近好多人唔開心
所以我開左個tg acc係同人傾計既
你想傾可以加我

講出黎，個心會舒服好多。加上呢度24小時有人，唔會冇人呀！

咁算啦

我痴撚左線啊 睇笑片都睇撚到喊
好撚on9啊 少少野就代入諗起啲唔開心嘅往事
依家係咁睇啲冇乜內容唔使用腦嘅爆谷片分散下注意力

社會事 休息一陣，上少d連登 Facebook，
太多負面新聞 好影響情緒
我今朝上fb 喊左成朝

多謝
我連識朋友啊嗰啲都會自我審查
覺得自己唔配 就會縮埋一邊

都好呀。睇下睇下，追下美劇呀 netflex 個啲，好多都好好睇。

蜘蛛俠睇左未呀 早場冇咩人 又平d

我都有spread下我地香港人嘅宗旨同幫手推下post

好似無論去到邊都冇一種歸屬感
同每個人都好有距離

因為你冇了安全感。非常明白的。自信係自己堅強出來的。加油。休息。加油。休息。

我每次過屋企出面條馬路都會有個好想俾車撞死嘅念頭 咁就唔使行返屋企 唔使再諗未來

我都唔想有個咁嘅諗法 但我好似去到邊就會諗啲意外死諗到去邊咁
之後喺度諗究竟有冇人會記得我

某程度上我都推走左啲人
我唔開心就唔理人
啲關係唔會走去維繫因為我唔想煩
哈哈可憐人必有可恨之處

多謝你

慢慢改下心態呀，始終都要比人感覺你都重視佢先得嘛
其他巴絲都講得岩，要先愛自己，比自己進步，再慢慢同人交流

老實講，有無人記得你我就唔知，我只知道如果你有咩事，喺呢個post同你傾過嘅每一個人都會好難過，好自責自己做得唔夠多
或者你有時心情會跌到好低，但請你比機會我地陪你傾計丫

好似覺得自己反而一個人唔好累人仲好咁
但我真係好愛我個ex
我口講憎佢 我試去說服自己我唔再愛佢
但一見到野餐、71嗰啲有事我就擔心到仆街
勁搵佢 好想知佢有冇事 好想知佢喺邊
佢仲對我好好 但係我知我嘅情緒同脾氣已經令佢攰到唔想要我了

你只係比其他人想要多少少自己空間，其實冇問題㗎！其他人未必了解你，但係我估了解你，因為我朋友之前都好似你咁甚至比你更加嚴重，但係唔緊要，當你想搵人傾計嘅時候喺尼度講聲，我地都會陪住你，唔能夠話可以幫到你，但最少希望可以令你冇咁辛苦！

唔重要啦

有咩幫到你呢

我爸今朝車我都叫我唔好睇咁多
其實佢都愛我 但我地始終有個generation gap同埋我啲childhood trauma係佢造成 我忘記唔到

Netflix我都諗住再join返
睇stranger things 3

咩事都可以講 冷靜就得!!!

或者嘗試去將佢放喺另一個角色上面？試吓唔好將佢標簽做你嘅ex，試吓將你哋之前既事先放低，將佢放喺你嘅朋友位置，淨係將你哋開心嘅嘢記住

頹廢都算係放鬆既一種方法！最緊要個人唔好沉左落去

黎黎黎, 所有巴絲都係度陪你!

有我地陪你

依個我都唔知
一出街見到好撚多人就好驚 覺得人地望我笑我
覺得自己唔討好 會俾人影上網笑

唔知點解由細到大都覺得自己好嘔心 驚人地識我
好撚驚出位 即使有個好勝心 一出左位就會淆底縮沙

我成日周圍放負

唔緊要ga 總會有人肯聽
放負無錯ga 最緊要係肯講出黎等自己舒服d

我改唔到嗰種一唔開心就唔講野嘅習慣
細個俾人鬧 解釋會俾人鬧得仲勁 全家都冇人會理我解釋 我講野又冇人重視 仲會當我講大話
之後大左就一言不合就唔出聲 一係一出聲就迫人聽晒我話

如果太重視自己行出黎個 look 係點，會好辛苦的。唔會有人係完美。今年香港小姐，望見佢地，會有番自信！

非巴打我係唔會理㗎！

有人聽好過冇人聽

俾人發下洩

試下同最close果幾個呻下先，呻同時都試下分一段段黎，唔好逼對方一次過接收晒

你係因為咩辛苦啊 可唔可以講多啲

你個名我諗起南極灰熊

笑下就好 我現實都係痴線佬一名

無錯牙！想陪你傾下計既話可以tg我@Ruuuby06 ，大部分時間都在線
Ps.我係絲打

佢真係好善良
我真係好仆街
好慶幸佢仲肯做我朋友

當年佢都係抄我名

痴唔痴線得過何妖接班人?

我頹廢左一排了
搵左啲炒散遲啲返
希望迫下自己行出門口

多謝你地

你諗下喎，如果你真係好似你所講咁仆街嘅話，咁點解咁善良嘅佢都願意同你一齊先？會唔會係有啲優點你睇唔到自己有嘅，而其他人其實會睇得出？或者係你將自己嘅優點變咗做缺點咋

睇psychotherapy真係貴到仆街
上網有人聽好好多

但係若果發現返工嘅時候好大壓力，面對得太多人好辛苦，記得就唔好返住比自己，休息一下抖下先，喺短時間要做好大嘅改變其實好辛苦

凡事試下open mind啲 個人會開心好多

都係嘅
但都可能佢太善良擔心我 好怕佢其實對住我心入面都會好痛

知道
都係架 所以我炒住散先
有咩事就唔撈都方便啲

我啲思想做嗰陣就好撚open-minded
做完啲事就會好撚保守又後悔
真係好撚on99

唔緊要 一定會有人肯陪你嘅
呢到大把人肯聽你講啦 出聲就得

瞓醒一覺 又係一條好漢

我又想減肥 又想削左嗰半cm嘅倒及下顎骨 又周圍去修甲 又修眉 又買一大堆衫 化妝品 日日夜夜望住塊鏡覺得自己皮膚好差 又覺得個樣怪 又覺得啲塊面唔對稱 雙下巴 之後睇ig見到啲人又大波又fit又靚女 又多朋友 就好撚自卑

如果我話 我差唔多每晚都希望我唔會有聽朝 你係係咪好想打我

可能未慣姐 試下堅持而種lifestyle幾個月 可能會唔同D呢

我介紹啲gay friend俾你

啱啱的定心肝約左個朋友後日去飲野

學會獨處先，欲求就好似林鄭嘅權慾，永無滿足之日

痴線佬幾好

謝謝你

巴打 你係值得被重視 只要你肯講就得

希望你可以記住

「就算果條又黑暗又迂迴既樓梯不斷引誘你向下行

請你用盡你僅餘既氣力回頭望一望 我地每個人都伸出左雙手

少左你一個都唔得！」

咪咁頹啦 希望在明天吖嘛

竟然係咁

正
大唔大隻
有冇胸肌

順其自然啦

好 試下

咩事？

睇我號碼都前過佢啦

屌 我見到個慾字唔知點解即刻轉換左做性慾
跟住見到林鄭個名 有少少想嘔

明日我會同學生係MK Starbucks補習
想傾計吹下水，過黎囉，請你飲杯野又點話

TG：@MagicMathsC

好啦 今晚唔諗啦

在，喵事，你係咪靚女來，或者有個妹

巴打係0仔？
我識嗰啲全部好瘦 又白又滑 未必啱你

好啦

做人好苦啊
不過好彩連登有愛

Mind blown

我有情緒病都係咁生活啦

點解好似有啲廣告味

小妹係絲...

好明顯係柒頭
靚女邊會愁冇friend

我都想有個妹 可以同佢一齊行街一齊傾計

我都有啊 唔知幾時好

抑鬱？
有冇睇醫生同食藥？

屌 叫親自己小妹都一定有伏

Bipolar
有啊

食左幾耐？
我食左一年多啲，開始減緊藥

搵目標 溝女

小妹第一次仲係度㗎

我見你有抑鬱傾向，我都係過來人架

好番唔駛食藥左好耐喇

依家得閒幫下學生，幫下同路人

等自己生命豐富d

你好

我都係一年左右
冇減藥 換左藥

我掛住個ex啊

菊花第一次

食左幾耐

過左去就由佢啦

半年到1年度

點解明明仲有愛要分開

咩原因分開

咁快嘅

做咩咁話人
唔彩你

我成日煩到佢 成日好焦慮想搵佢

巴打我來啦

笑左 唔使怕醜

我明果種感覺

會成日亂諗野

巴打你好

係啊
最後煩鳩走左人啦

證明佢唔體諒你囉

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

煩左佢兩年幾

呢個世界冇人係聖人 每個人都會做錯事架！琴日做錯事 今日做返岩佢囉 人生流流長 唔好因為做錯一啲事而自責成世 咁既話你會錯過好多美好既事 只會一直好辛苦

睇書，
衰d講句，睇下其他人既人生
發生係佢地上面既慘事
會發現可能自己既野，其實微不足道

但更緊要既係，我希望你明白
呢個世界無人愛你唔緊要，如果連你自己都唔愛你自己，最慘既其實就係你自己內心深處的"自己".

唔好自己遺棄"自己"
真正幫到佢既只有你，而唔係其他野，
唔好嘗試强行抹走內心的創傷，
不如諗下，呢d創傷將會成為你的人生一部分。抹走佢，其實等同遺棄一部分的你。

或者第日面對其他困難既時候，呢d創傷所帶比你既的經驗，會幫你挨過下一關。會成就另一個更堅强的你。

you are not alone

搵過個啦...唉

安慰劑效應 啲藥你信有用就肯定有用！！

巴打如果同女朋友散咗咪搵我囉
等你

因為你要先替愛你的人好好愛自己

你仲唔仲意小動物嫁？
有時我情緒低落都會睇下fb video
畀條你開心吓啦

以我黎講, 我覺得十分有用

睇完你既po 我覺得同你好似
我前幾日都分左手 因為對方係個太自我既人，成日中意自己一個，
但我係一個又痴身又好需要對方關心既人太唔夾

一直都好想比人愛 比人關心
想感受由細到大都冇既愛
有左病之後我短短4個月重左10kg
望返以前既相 再望下自己
就會好厭惡

所以我真係好明

我會嘗試去放過自己

多謝你打咁多野安慰我
我儘可能去做啦

可能自己一個開心啲 無牽無掛

我信有嘅都
但心情好差嘅時候就唔信

不了

我唯一親人都有情緒病，呢個病好折磨病人本身，亦都好折磨家人，心痛你要獨自面對呢個病，雖然我陪著家人經歷呢個病，但始終唔能夠百分百明白你患病的感受，如果你願意可以多話我知呢個病的感受

我𠝹到成身傷痕

鍾意啊
好多時睇柴犬同husky!!

我明係好難有朋友都係depression 想安慰佢都冇辦法 始終我唔係佢 做唔到100%理解佢既難受 但起馬我可以聽你地講啊講左出黎一定舒服啲

但仲好愛對方 點算

其實只能夠陪佢地多啲

希望你屋企人快啲好返
的確對身邊人都好大影響
反反覆覆係好攰

佢愛唔愛你先
應該咁講 佢願唔願意比你煩

肯聽已經好好了

係

True...試過有次半夜味訓 朋友wtsap我話好唔開心 我即刻call佢同佢傾 後尾知道原來當時佢有上天台自殺既諗頭 好彩我call佢

我一有自殺念頭就會食鎮靜劑

各人在自己的領域發揮自己的作用，先匯聚到今日的抗爭運動，雨運之後見到民主的力量被分化到四分五裂，我絕望到覺得做乜都無用，低落放棄渾渾噩噩甘過左幾年，今日驚見係我放棄的時候你地一班年輕人卻從未言棄，努力尋找出路，用血用汗用鬥志用毅力闖出一條新的抗爭之路，你地的遠見比我行快左幾年，你地用行動令我都抗拒變為尊敬，你地比我成功好多好多，你地實在太棒了，以你地為傲！

有時聽個電話已經好幫到手

我都好佩服義士們

其實我都係，無朋友無家人但我一個人活得自由自在，照顧自己，為目標努力，我覺得好充實,共勉

有咩唔開心呀

係我地追求民主的路上，每一個都手足，希望你係呢度搵到歸屬感

唔好全神貫注係政治上面
我地仲有大把世界
去下遊行，散下心
❤️❤️
如果係家人壓力
就嘗試唔好同佢鬧
你有你既人生！
抓住自己的路！

其實情緒病真係好需要可以依靠既人
你暫時唔好執著男女戀人既愛先，佢仲比你搵聽你呻都代表佢係關心你
你依一刻即管依賴下佢啦 唔好諗咁多

柴犬條C字尾真係好得意
我仲好鍾意睇兔仔同倉鼠
雖然兩種都好臭

有冇自己養返隻啊

永遠都唔知將來會遇到咩事，不要太早下結論，經歷時間的洗禮，最後大家最後釋懷可以再係埋一齊，又或者過一段時間你遇到更合適的人，再睇返宜家呢個你可以為佢死嘅人，你會笑自己傻呢？

巴打 我會努力

情緒失控 傾完計好少少了

的確係比平時嘅歸屬感高

我要儲錢去玩